# Настройка Отчетные периоды

Настройка предназначена для внесения периода, который можно будет использовать в Отчетах. Самый верхний период, внесенный в настройку будет отображаться в отчетах по-умолчанию.

Для внесения нового периода, необходимо выделить самую верхнюю строку и нажать Control+Enter.

После появления новой пустой строки необходимо внести период в столбцах "С", "ПО" и "Код".